屋企人逼你去旅行

兩老好鍾意去旅行
今年都飛咗3 4轉了
到咗12月嘅旅遊季節
佢地諗住去睇極光
但其實我比較想留係香港
我話過唔想佢
但佢地又唔理
佢地每日就不停問我去唔去
之後又話一係我揀地點
但其實就算係我揀
你地都係有意見
大家都玩得唔開心就不如你地自己去啦

直接同佢講囉

去見識下啦

佢地想同你一齊去玩O者

死毒撚出去行下喇

咁委屈唔好去囉

家父早幾天突然走了 完全沒有先兆
不知你年紀多大
如果時間同金錢許可的話
儘量同家人去多些旅行

珍惜眼前人

你唔去大把人想去